你班渣車既,一陣唔好係觀塘道壞車呀

港鐵停撚左啦, 你地係觀塘道壞車撞車, 就成個東九龍既人今日唔撚駛出黎架啦

推

巴士封路

狗鐵停駛，不合作助攻，向大陸輸出革命

觀塘兵家死地走唔到，去東涌行街，捉緊春袋，唔搞機場